二百年後這裡什麼也都不是

宇宙裡有什麼不是暫時？

傻閪

收爺啦

你樓下

光速不變

入侵咸青口？

二百年後再一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年
仍然未舍棄
換個時代再一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

咩歌

命硬

Veni, vidi, vici

普通話？

黑暗中漫舞

次次都要睇id認人

熱血公民的精神會長存 不是暫時

你好

如題

我原是世界其中的粒子

我們都是宇宙大爆炸時所產生的